如果你係trump, 可以點spin中武漢肺炎單野

中咗招 辯論都屌打China Joe

過兩日好返，just flu

學識spin點解先

U so on9

話打左試驗中既疫苗好返曬，加速疫苗推出時間

同人民一齊戰勝武肺

自薦做測試對象

好番，然後sell自己成功對抗中國病毒

拜登冇勇氣挑戰武漢肺炎

英勇面對應付國事
好過China joe嚮basement廿幾日唔露面

唔洗Spin

Trump之鎮魂曲

公子獻頭

副總統補上，直接全國戰爭狀態，停選舉
秒撚咗中國